真係好撚好笑 睇黎班狗真係好心急

上一上連登
班狗叫人去中聯辦 又話去機場
好心啦 咁撚低汁就返屋企食屎啦

話緊你呀mon post 狗

Btw 睇實d 你老婆呀

緊同好多汁

咪放下tg自己索囉

好難講，佢做左佈防，個party無人送頭，好無面。所以越夜越心急。手足行完返去沖過熱水涼，等公報人數

警嫂夠人

黑警OT 警嫂4P

集完會有咩做？
1. 攰了，肚餓了，番屋企休息下
2. 仲有氣有力，搭返炮台山，去多次維園
小弟不才選了1, 對唔住咁多位巴絲

其他？今日不了
300萬人和平集會係世界上幾乎前無古人，唔好意氣用事比人挑撥

P.s. 如果用尋日賣港派每平方米企40人既系數黎計，818應該可以破千萬

啱

真你好多帶風向犬

突發！西環有狗查市民，大家小心
大家唔好去西環，去西環的都是鬼在做戲

佢地老婆陪緊我wo樓主

佢今次又同我講唔好帶套

笑死

笑死 又叫人去煲底又機場又中聯辦
On9 呢排啲酒店咁平 book左房同警嫂開房啦 仲同你衝呀？ 你慢慢OT啦死警犬

今晚要開app搵下警嫂
Mon post狗。。你地慢慢

多個人多雙筷

警嫂今日飽未

由得警方御用暴徒自己衝

真前線最好睇表演如何鎮壓、如何自編自導

係咪唔夠狗糧啊 咁撚叻 依家拉人囉

自己慢慢玩，我返屋企沖涼

岩岩食完警嫂, 仲要係灣仔環頭某白衫新婚

又到警嫂開餐時間

喂mon post 狗
睇實d 你老婆/女朋友呀

班狗妻比人3p緊，好享受

愛回家

黑警仲唔對空氣射催淚彈啦?

今晚早d返屋企慰藉警婦
黑警要OT 老婆玩3P

我琴日都叫左人去機場
sor

喺機場等緊起飛 今日去完維園即刻趕過嚟
兩部痴車泊門口

on9犬

喺機場等緊起飛 今日去完維園即刻趕過嚟
兩部狗車泊門口

阿sir 你老婆3p

中環止步，西環勿近，回頭維園，由天后入
十一點完 煲爆人數

「維園要人」民陣集會去到夜晚十一點！絕對唔怕遲！

唔得閒覆咁多，上緊警嫂

劇本 again

推

你咁慢 岩岩屌完popo老婆
利申:叫我養隻狗屌

食野走了

Mon post 狗繼續Mon
我同你老婆今晚開房~~~

23萬

黑警幾撚神奇

可以佈完防 半個鐘後現場就有人呼籲去個邊

笑死人

ON鳩 老婆有我地咁多位手足睇住

警察哥哥你安心打人
我繼續上你老婆

Mon po狗我屌緊你老婆呀
你慢慢 ot啦

早d沖個靚涼 3p

Push

班黑警真係以為香港人無學習能力

笑左

黑警老婆仔女死絕， 老豆老母白頭人送黑頭人

由鳩佢地淋下雨

黑警開ot
警嫂愛3p

開咗冷氣準備睇英超

班狗越夜越心急

返屋企沖熱水涼 等公佈人數

阿蛇開ot
老婆就玩3p
份糧就用黎勾佬

popo安心mon post企支聯辦啦

你老婆有我地手足照顧

留屋企

唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環

得返d狗同鬼一齊沖

我想睇狗打武警

佢老婆高汁咪得

唉 岩岩食完壽司 番緊屋企

呀蛇忍左凍撚水味

屌緊警嫂 你問佢答

岩岩被警嫂吹爆
而家咩環境

警察ot 警嫂3p

警嫂吾夠人阿
警嫂要人要人阿

喂，mon post狗，返屋企睇你隻狗乸啦，可能夫目前犯喎

千其唔好衝 唔好去中聯辦！
今日係和理非舞台
試下搵一日唔衝住 要衝都第日！
唔該大家合作
各有各做 俾一日和理非

有冇正警嫂介紹
近排想出火

朝早坐爆港島
夜晚比警嫂坐爆

黑警上緊你老婆拉

突發！警嫂屋企要人！
煲咗湯！現場起碼有三個餸！

push

笑撚死 垃圾狗

仲有，已經生咗仔快送外國讀書，未生就唔好生啦。
你睇下琴日教育界幾多人出咗黎，費事啲第二時你啲仔囡讀咗通識，作反掉你磚

有冇得跟隊

早啲散水，返屋企沖個靚熱水涼，吹着空調吃着西瓜睇吓班狗full gear淋幾個鐘雨，然後瞓個靚覺。聽朝睇頭版

想叫人衝都高章d 啦
好撚肉酸呀

我要聽日全部報紙講維園

我跟隊

而家d 酒店仲平過時鐘
再唔係咪直頭上警嫂度
橫掂老公有排都未返

Tg射番俾地自己啦 扮鬼仲停留係7月水平 柒撚到喊

佢地今日ot千其唔好屌警嫂

不了，818要返屋企屌警嫂

警嫂要人

啲9係唔係想自殺?佢老細個老細傳話想隊死佢地幾十件喎

好 我今晚將會帶同勇武手足衝擊

衝擊警嫂隻淫閪

警嫂要人！

班狗忍到有手足口病

推 推爆警嫂

疊到上太空

係wo ，佢唔可以吹多過上次，應該都係最高峰人數

警嫂好多汁

約左警嫂3P

警嫂要棍

d汁係我嫁屌

之前咁多單野都直指佢地非人道暴力，仲唔襯國際出招前做番D野迫國際停手，之後佢地會好大獲

繼續向西就岩
向警嫂塊西進發

集會完有咩做？
返屋企又得
行多次又得
搵警嫂都得
去送頭？不了

果幾蚊車錢都省

今日落雨 集會完就返屋企 衝中聯辦？ 攰 不了

不上中聯辦，今晚上警嫂

警察老婆寂莫了

食緊飯，諗緊陣間二刷定去屌警嫂

最近食咗個話自己條仔做警察 唔知係咪你條女呢 mon post狗

佢地都驚老婆呢個時候出去比人扑

大家食完飯就返屋企啦

上西環不如上警嫂

今日趕住去搵狗嫂 不了

黑警開 OT 老婆玩3P

hi, popo

食完飯
唔知有咩玩呢

冷氣軍師已經開定晒冷氣等警嫂

咁撚懶做戲唔做全套

咪撚送頭
由班賤畜OT
同佢地老婆3P

佢地咁樣變相自爆

好想約警嫂

警嫂都升左級要4P

高峰一定係少，流水點會高峰得起
預咗會少過10萬（少過撐警）
民陣條數應該最少100萬，做定文宣宣傳去外國

仲唔返屋企看實老婆

警嫂OT

要返屋企，其他野不了

好撚多mon po 狗叫人沖，你班柒頭慢慢企啦
我就沖涼食飯屌埋你老婆

警嫂3p🥴

差佬ot,老婆3p

Full gear 濕哂 up住up住應該好辛苦好臭

3P ing with 警嫂

保護自己啦，啲狗好撚污濁

正

七月未過都仲好猛

不了

請幫忙呼籲，想由cwb入維園的人，入世貿停車場去怡和午夜炮台，沿海旁入

世貿中心，出去左手邊行仔有個門口, 有隨道過午炮，再行去維園，好少人。

另外由上環，中環可乘搭地鐵到天后站步行前往維園。

唔小心走左去中環 ，係遮打花園坐陣飲飲水，可考慮返回維園繼續集會，維園要keep住爆，達至集會目的。塞先係我地和理非想見到既野，遊行不是。
警方策略：引導前線到中聯辦，等待時機進行鎮壓，與其係咁，無限維園集會直至集會時間結束先係和理非既王牌。

集會時間結束是今晚下午11點。到時候自行離開。

呃緊OT，你叫人返屋企，點算呢？

倒屎咁早就狗衝出嚟叫人圍支聯辦

已約警嫂下場

西環發生乜事都唔好支援，講咗咪撚去

警嫂：等一下，我有老公
太爽，中出了!

阿嫂叫我去食飯，慢慢OT啦

黑警full gear濕曬
警嫂naked wear都濕曬

mon 實自己老婆好過啦

呀sir 睇實d老婆呀

警嫂要人
警嫂要人
警嫂要人

求下大家唔好搞咁多野, 行完番屋企
令黑警有0藉口做任何野
過左818, 一切和平, 我地就嬴撚硬
全球傳媒都會係聽日出手迫香港政府跪低

帽事嘅

手足一齊去衝擊警嫂防線

咪由佢地繼續ot我地有我地警嫂3p

街坊點計

返屋企lu
拜拜狗狗

遊玩散水趕住番POPO屋企屌警嫂

同一位巴打一齊3P緊警嫂
第一次玩3P

7

警嫂個閪好多汁

排隊中

喂mon post狗
打比老婆睇下佢聽唔聽電話

真心爽

訓仙

收人工上連登

中聯辦？ 不了 我去搞警嫂唔好？

汁男們快啲嚟跟隊

tui

go home lu

pish

大家今日辛苦喇
揾警嫂慰勞下自己先

去機場?不了,今晚約左警嫂開房

地方的警嫂需要 _ _

Hahaha

返屋企

入完維園好返屋企喇
你知啲狗癲既
再夜啲唔走佢地又衝出黎咖喇

睇實啲自己老婆幾時俾人上仲好過啦
FUCK THE POPO

點睇啊，俾幾個大漢大米緊

仲急過佢地個老婆

Mon po狗
你哋咁撚鍾意去就自己去啦
我哋香港市民最鍾意你睇
你哋鬼打鬼啊！
差人打差人幾撚好睇呀！
快撚啲自己去中聯辦同機場啦

屌你老味手足口病搵到醫生醫好未啊？
小心呀！唔好亂講野呀！
唔係出街啊有撚排你受呀！食屎啦你

仲有煲底

今天大雨到丫，企咗行咗辛苦完成咗個創舉！大家乖乖翻屋企回味下休息下，往後大家還要齊上齊落

傻強真係唔係傻架

你地唔好咁早收工，撚住㺴狗先

我仲爽緊

好撚多mon po狗

黑警OT
警嫂3P

我們已安全回家，睇住直播，
望住差佬冇引樣！
哈哈哈

早d抖聽日準時返工

88

Push 個風吹得好狠啊

警嫂笑而不語

未食飯就睇下

政總乜事？

上警嫂

3P緊 啪啪啪啪啪

警嫂今晚約咗好多人食飯
警察慢慢OT啦

警嫂警女今晚又有得玩

利申上星期落club食左條女
老豆做狗 中出左

黑警濕住企啦

去左返屋企食飯了
阿蛇你地慢慢淋雨啦
小心淋病呀

到咗警嫂屋企啦，有無人join?

你老婆個閪好撚正啊 阿sir
我唔客氣啦 佢叫我入去啦

阿警嫂就飽啦

快d完事到下個啦

推推推

去完維園返到屋企有警嫂約我上佢到飲湯 你慢慢ot啦食埋你個份

正白痴狗

警嫂

不了，約咗朋友推警嫂

警嫂有限 建議大家一齊享用
無謂令其他手足等咁耐

做戲做全套啦
防暴今晚唔活捉番幾隻黑狗暴打
好快生cancer!

西環查人?
會唔會係自己查自己人
扮有人要救等我地去呀

屋企已返

Popo囝

大家今日落雨濕身小心病 記住早d返屋企沖熱水涼

呃OT呃到出曬面

你老婆又掛住我啦

mon po 狗食屎

叫佢地自已去飽佢啦。
好多巴絲全身濕晒要回家沖涼訓覺。

淋完雨好返屋企喇，一係就返維園坐

警畜OT 老婆3P!!!

睇實自己老婆啦!

必勝之道

啲狗嫂衣著勁mk 抱住嚟屌

警犬hi上癮，每日唔吸幾啖就會見到幻覺

去緊食警嫂

D驚算漏咗聽日係星期一，香港人最鍾意就係返工架啦，各位快D返歸

慢慢等啦

約咗兩個警嫂玩狗仔式

笑死me

🤣🤣🤣🤟

啊sir ot 警嫂3p

黃竹坑好多狗車出緊黎...
各位be water

OT十萬一個月
結果比老婆用嚟出去開房

綠帽行動2019盛大上演

警嫂寂寞嗎？要唔要幫下手........

你就想啦，狗也不屌呀

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!!

集完會有咩做？
3. 去警察宿舍屌警嫂，床頭仲擺住同老公仔嘅合照上到去啱啱好阿嫂氹咗個B瞓覺

警嫂要人
警嫂要人
警嫂要人
返屋企，沖涼等

Back home eat rice everyone

狗唔得閑屌 咪等手足嚟屌

警察OT
老婆3P

返去睇實你老婆呀，屌你老垃圾警狗手足返屋企飲湯呀！

天后A出口， 入場， 之後行去cwb走呀！

求下大家唔好再俾人水咗去cwb入口唔， 中間d人塞死晒， 點流水式呀？

天后入口要人

叫佢企多陣 佢條女同我開緊房

中計？不了

成班香港公安露晒底你老婆而家要人呀

今晚約左件警嫂

我就唔去中聯辦又唔去機場喇散左水仲屌緊警嫂
Mon post狗，多謝你養住你老婆比我屌

冇錯啦 今晚和理非

警嫂要人呀

聽講今晚行動代號係「深入嫂穴」

［遊行、靜坐後，和理非之極致！！！］823 人鏈！823 人鏈！

星期五放工後一齊去唔同地鐵站出口，向前後一個站方向組人鏈

港島線：沿電車路
荃灣線：彌敦道駁長沙灣道再上荔景去荃灣
觀塘線：龍翔道駁觀塘道

2!!!!!!

幫你推po

佢哋有佢哋企 我哋有我哋約警嫂食糖水

Tsui

今日班狗真係柒企

繼續

今日就係要齊齊整整返屋企

今日有人嗌口號
黑警開OP 警嫂玩3P

警嫂好sexy

721 811

睇住屋企隻濫交狗乸啦mon po狗

晚晚出醜

中環止步，西環勿近，回頭維園，由天后入

班狗演唔到場戲呀
劇本唔同左
諗住港島區好似之前咁衝擊

遊行完已經返咗去屌警嫂。屌屌下，隔離屋個警嫂黎埋玩3P, 真係好饑餓

班狗射唔出

和理非維園集會
黑警二五大雜燴
警嫂聚維記幽會
中出齊發百幾回

留條路俾佢，淨係 到佢走，等d狗更心急

阿蛇 Mon Post狗
你老婆俾人屌緊

話左今日唔搞

準備好晒打人，你班友仔又唔衝，好生氣喔

721
85
811

搞左成日，你地又有乜得著

推！

無架，但大家可以向政府表達自己意見囉

咁又係
邊似你鳩up幾句又有3毫袋

屌 自己搵人扮示威者衝番自己未得囉
呢啲乸渣野黑警成日做

返歸喇

返去食飯啦
得閒理你？

最緊要唔好比機會d鬼演戲

咁大雨梗係返屋企啦！

呀sir OT,老婆3P

心急返屋企驚警嫂同人屌緊閪

班狗低汁到

求大家今晚一定要散水
試多一次終極和理非[/size=5]

我返屋企了

警嫂對波夾得我好爽 就射

同緊的阿嫂玩緊啦喎

係囉 畀狗屌開
仲要個個佢都叫唔好帶套

仲有衝擊警嫂防線呢個選項喎

仆街有狗負皮

唔好理佢地 今晚返屋企食飯

樓主好搞笑

平時啲狗ot賺埋啲錢俾狗嫂去貼錢養囝囝。
今晚啲狗無得ot，我都無得去搵狗嫂了

金鐘可唔可以散 話左和理非既仲留做咩😅金鐘可唔可以散 話左和理非既仲留做咩😅金鐘可唔可以散 話左和理非既仲留做咩😅金鐘可唔可以散 話左和理非既仲留做咩😅

黑警過完呢期發現老婆好鬆

整左個popo醜態gif圖整合錄，覺得好既幫手推下

屌緊警嫂 啪啪聲多汁
仲同我講佢老公今晚唔會返去 可以執多2飛同過埋夜

警嫂玩緊3P 呀

老婆3P緊

俾負評，好顯有幾多隻狗啦

警察OT
警嫂3P

撞

你老婆個西比人屌到爛啦

西環冇人去
班popo只好做show 查FA🤣

不了 我去緊慰人妻

黑警企西環，警嫂閪窿唔得閒。

黑警企西環，警嫂閪窿滑潺潺。

721 811 返屋企

要上警嫂 不了

狗狗冇嘢玩心急呀

手足 好醒冇中計, 成班黑警好冇癮

818

我選擇俾警嫂騎上嚟

比人輪緊大米啦仲望！

夜啦，食晚飯了

係狗屋玩阿嫂真係特別正

gap gap gap gap gap

自己狗衝去啦

金鐘人請散水，唔好衰收尾，等睇政府聽日有乜講

今日佢地好灰架，淋雨淋足一日

屋企要人

警嫂好正，
請黑警繼續 OT

光復香港

tg 公海都有幾隻mon po狗蒲頭

老婆已被外人插10幾萬次

笑撚死
繼續OT啦condom仔

黑警開OT
老婆玩3P

佢屋企做唔到防佈

去狗屋屌下警嫂仲好啦
落雨斯濕
洗少少錢落百佳買支一舊水紅酒你班狗老婆仆到黎啦